一人一個扮工時遇到閪客嘅情境

做緊救生員，上頭落哂order泳池範圍內唔俾影相。開頭都有唔少師奶係到影相，但只要同佢地講話唔俾影，佢地都會即刻收番埋部電話加多句唔好意思。跟住見到有個男人又係到影相，我咪走埋去同佢講：「唔好意思，呢到唔比影相。」佢即刻反駁：「邊到寫明唔比影相？呢到係私人地方，你冇權阻止我，如果唔係我買私樓做咩？」 我聽完之後已經覺得呢條粉腸on99，我答佢：「呢個係上頭order，我只係跟規矩做野。」佢即刻冇野講。